大家覺唔覺香港已經痴左線

近排保良局訓練營醜聞，跟住到港大
成個香港風氣其實係唔係欺善怕惡大恰細

香港風氣其實係唔係已經痴痴地線

咁先刺激

弱肉强食

港大果單唔算啦，外國大學啲兄弟會咪又係大把變態習俗，當係一種(次)文化咁睇囉

你個名

係咪係美國啲U 有啲刺激嘢分享下

全世界都有

連登都好鍾意恰新仔